\beginsong{Domani}[by={Mogol -- M. Lavezzi}]

\beginverse
Po\[G]tresti anche tu
pen\[C]sarla come me
la fron\[G]tiera no, non è lon\[C]tana
è \[A]come un fiume che \[C]scorre
\[D]qui accanto a me, ep\[C]pure
tu \[D]corri, corri e non, ti ac\[C]corgi che
che \[D]{l'acqua} che tu cerchi
è lì ac\[C]canto a te, nelle tue mani.
\endverse

\beginchorus
Do\[G]mani, \[D]
do\[C]mani, \[A]forse tu, do\[E-]mani,
\[D]mi capi\[C]rai, do\[G]mani.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Davanti a te c'è un muro
che poi è ragnatela
l'odor di cogliere una mela
e grandi spazi tu, sogni
e la fragranza della libertà
arriva alle narici tue
però ritorna il grido antico
un altro ``no'', così rimani.
\endverse

\endsong
